BTVN
	1. Học Js
		- Trong video hướng dẫn: Phần cần học, cách học
		- Mỗi phần cần vào từng chỗ code ví dụ, rồi code vào tool
		- Nếu phần nào khó tạm thời bỏ qua, nhưng cần code tối thiểu 80% các mục
		- Chụp màn hình code và kết quả sau khi chạy cho vào 1 file word
		- Nộp file word qua Zalo riêng, không nộp vào nhóm
		- Link Video
		https://gitlab.com/t0013/teaching_common_resource/-/blob/master/06_1_Jquery/Jquery_01_Bai_Tap_Hoc_Jquery_W3school.mp4

	2. Thời gian nộp
		Trước 8 tiếng của buổi học tiếp theo